%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}

\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
{\bf {Empresa:}} &
\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación } &
{\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{l|}{
Autenticar.
} \\
\hline
\bf Codigo: & 
CU01 &\bf Fecha: & 
Abril 02 2011 \\
\hline
\bf Autor(es ): & 
Edgar Andrés Moncada & 
 & 
 \\
\hline
\bf Descripcion: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Permite el ingreso y autenticación de los usuarios al sistema.
} \\
\hline
\bf Actores: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
Administrador, Catalogador, Usuario Normal. 
} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Estar registrado en la biblioteca.
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\bf Actor} & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[1.] El Usuario selecciona la opción ingresar a la biblioteca.
\item[3.] El Usuario rellena los respectivos campos con su login y su contraseña y selecciona la opción ingresar.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[2.] El sistema muestra los campos de login y contraseña.
\item[4.] El sistema verifica que el login exista y que la contraseña corresponde con la que se tiene almacenada.
\item[5.] El sistema actualiza el estado del usuario y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[4.1.]El Sistema alverificar se da cuenta que el login digitado por el usuario no existe
\item[5.1.]El Sistema indica que no existe el login y pide al usuario los datos de nuevo.
\item[4.2.] El Sistema al verificar se da cuenta que la contraseña digitada por el Usuario es errónea.
\item[5.2.] El Sistema envía una notificación indicando que la contraseña es errónea y que repita el proceso.
\end{itemize}
} \\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El sistema actualiza el perfil de usuario. El usuario identificado esta activo en el sistema.
} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El sistema no puede acceder a la base de datos y no puede verificar el login y/o la contraseña del usuario.
} \\
\hline
\bf Aprobado por : & 
 & \bf Fecha & 
 \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document}